\chapter{Actividades realizadas}
\label{chap:actividades_realizadas}

En este capítulo se describen las actividades realizadas dentro de la empreas.
Dentro del marco de estas actividades se realizaron otras tareas pequeñas que no
se consideró necesario detallar dentro del propio informe, como las salidas a
buscar suplementos, productos cotizados y fabricación de algunos cables. Por
otro lado, se describe como se realizó un sistema de streaming de video para su
posterior procesamiento y como se corrigieron algunas fallas en equipos de
monitore para obtener video a color.
